點解香港演員做戲咁叻咁勁，都拎唔到奧斯卡嘅？

奧斯卡係咪咁小圈子呀？連香港演員提名都無，搞撚錯！

咁以前 視帝視后 會唔會有亞視的人

好扮唔扮走去扮肥絲 block尻埋你隻假膠先

幫鬼佬含撚就無任歡迎嘅

( Show Blocked User - 肥絲大隻· )

成龍

係咪又要在奧斯卡9up下華人演員唔係垃圾 每套戲都要加返件華人演員?

名一樣就叫扮？on9

咁啲戲係咪奧斯卡拍架？

佢中國人黎

慢慢block 唔送啦

奧斯卡係美國人主導
雖然每隔一段時間，會有非英/美國嘅電影人得獎，但係大獎始終都係美國人攞番。
非英/美嘅，最盡都只係攞到奧斯卡最佳外語片。
更何況唔好話華裔（中港台），亞裔（日韓印泰等），在美國眼中係異類，呢班人就算去到美國發展都唔會大紅大紫。
以重視程度來計
白種人>>黑種人>>>>>>>黃種人

其實咁做都好正常，對於當地來說係文化保護，如果一個國民級嘅頒獎典禮，大獎都係由外人攞哂，咁對當地來講真係一啲意義都冇。

成龍真係算數吧喇
都一把年紀，己經去中國發展。
無錯佢係國際知名，但係佢唔係靠演技而係靠功夫以及拍電影嘅態度。
以往都有唔少人進軍荷里活，好似李連杰、周潤發、李安、洪金寶、吳宇森等，但係全部都返番中港台。